\documentclass[a4paper,oneside]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{array}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{hyperref}


% For definitions of terms
\makeindex

\parskip=1mm
\partopsep=1mm
\marginparwidth 1 cm

\begin{document}
% \sloppy sert pour que latex soit plus relax sur l'espace entre les mots pour qu'il accepte plus de couper les lignes et avoir moins de texte dans la marge ou pire en dehors de la feuille.
\sloppy
\title{Lazi : méta-documentation}
\author{Emmanuel Chantréau}
\maketitle
%\tableofcontents

Ce petit document référence les documentations existantes au sujet de Lazi.

\begin{description}
	\item[Présentation] Présentation de Lazi sous différents angles. (motivations, conséquences, ce qui est déjà fait etc).
	\item[Intro Pratique] Introduction pratique au langage informatique Lazi.
	\item[Définition] Définition des fondations mathématiques Lazi.
	\item[L'ordinateur mathématique] Lazi / informatique : L'ordinateur mathématique
	\item[Types/1] Les types informatiques / Présentation
	\item[Types/2] Les types informatiques / La base
	\item[Compilateur ouvert] Informatique : les compilateurs ouverts
	\item[Compute] Documentation de l'interpréteur du langage informatique Lazi.
	\item[Prouver] Documentation sur la production de preuve en Lazi et sur, du point de vue informatique, la vérification des types.
	\item[Extensions] Documentation sur les extensions en Lazi.
	\item[Collaboration] Sur l'organisation du travail sur Lazi.
\end{description}

\end{document}

